香港人 永不為奴！

屌你老母 想奴役我哋香港人，大家真係要覺悟，自尋日開真槍後，已經過佐爭取5大訴求嘅時機，一日唔獨立，一日都只係比大陸閪奴役。
時代革命，香港獨立！

以前不嬲有玩開wow,獸人嘅遭遇同經歷同我哋香港人都好似！睇下有冇兄弟改到香港人，永不為奴

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見